ipad 第七代裝office 365用唔用到？

無左free Microsoft office ，裝唔裝到學生個free office365來用？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

俾錢咪得
10.1或以下先free

同問

姐係要edit 一定要比月費？

你要睇返學校policy
因為係學校幫你買
理論上冇收費免費限制
但唔代表學校有幫你買

10.1以下free
係未就咁download就用到

要唔要申請d乜？

用緊9.7 ipad